同巴打拍緊拖，你問我答

今年廿歲，你問我答

咁都可以開Post

駛費AA？

Why so sad bro

亂倫？

唔係

各種都有

佢幾高？有冇130

高過130

邊個射先

Is he on99?